{"videos":[{"country":"0","id":"1313","description":"Cielo moto a la madrugada","date":"30\/05\/2020","icon":"youtube","url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2xbPkXMp2LQ","source":{"youtube":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/2xbPkXMp2LQ"}},{"country":"1","id":"893","description":"#Barulho no c\u00e9u. Som estranho no c\u00e9u de Macap\u00e1 no dia 28\/05\/2020","date":"29\/05\/2020","icon":"youtube","url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=pIewJAm0Fx8","source":{"youtube":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/pIewJAm0Fx8"}},{"country":"0","id":"1358","description":"Eerie Sounds in the Night Sky","date":"29\/05\/2020","icon":"youtube","url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=sXOToXmwFXM","source":{"youtube":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/sXOToXmwFXM"}},{"country":"1","id":"1511","description":"Minha opini\u00e3o sobre os barulhos no c\u00e9u.","date":"29\/05\/2020","icon":"youtube","url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=DxqeDdTOplI","source":{"youtube":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/DxqeDdTOplI"}},{"country":"0","id":"1064","description":"Ruidos extra\u00f1os en el cielo 29 de mayo 2020 #CieloMoto","date":"29\/05\/2020","icon":"youtube","url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=zKN5Hk84dr4","source":{"youtube":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/zKN5Hk84dr4"}},{"country":"1","id":"1522","description":"Barulhos estranhos no c\u00e9u de Fortaleza novamente   15\/05\/2020","date":"29\/05\/2020","icon":"youtube","url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ThJ9E6dVC9Y","source":{"youtube":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/ThJ9E6dVC9Y"}},{"country":"1","id":"1498","description":"Barulho no C\u00e9u","date":"29\/05\/2020","icon":"youtube","url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=jSo-tHZZnrc","source":{"youtube":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/jSo-tHZZnrc"}},{"country":"1","id":"1523","description":"Sons estranhos no c\u00e9u de Fortaleza","date":"29\/05\/2020","icon":"youtube","url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=oPnkUTB2YYA","source":{"youtube":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/oPnkUTB2YYA"}},{"country":"0","id":"1076","description":"UN RUIDO DEL CIELO. Las lecturas y charla del DOMINGO DE  PENTECOST\u00c9S. A\u00f1o A.","date":"29\/05\/2020","icon":"youtube","url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=wYqaPOz7f5A","source":{"youtube":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/wYqaPOz7f5A"}},{"country":"1","id":"878","description":"RT @Gabs_nrv: tem que prestar aten\u00e7\u00e3o ....  #barulhonoceu  #barulhosnoceu #Guarulhos ","date":"29\/05\/2020","icon":"twitter","url":"https:\/\/t.co\/n3UlZq6kmw","source":{"mp4":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1265495896915148800\/pu\/vid\/720x1280\/Ga1yQZ-CWPimd9R4.mp4?tag=10"}},{"country":"1","id":"879","description":"RT @abreu_naa: #barulhosnoceu #barulhonoceu ","date":"29\/05\/2020","icon":"twitter","url":"https:\/\/t.co\/5zWvQXJuYH","source":{"mp4":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1265518552360026113\/pu\/vid\/1280x720\/Ni9_4S9TwwmFDENp.mp4?tag=10"}},{"country":"1","id":"1499","description":"Barulho no C\u00e9u do Brasil FIM DOS TEMPOS","date":"29\/05\/2020","icon":"youtube","url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1N_wSjpys18","source":{"youtube":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/1N_wSjpys18"}}],"cacheControl":"e6dc7641502697b7cf1d3b0d7ce1ae7a","page":59}