{"videos":[{"country":"1","id":"2090","description":"RT @sibele_girvent: @DavesTerraPlana novamente o #barulhonoceu ","date":"08\/06\/2020","icon":"twitter","url":"https:\/\/t.co\/CayXDcmSSn","source":{"mp4":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1269831321414782976\/pu\/vid\/1280x720\/6S6LGTcSwM6t-76J.mp4?tag=10"}},{"country":"1","id":"2089","description":"Algu\u00e9m sabe o que \u00e9 isso? \n#barulhonoceu #OVINI #Nasa #COVID19 ","date":"07\/06\/2020","icon":"twitter","url":"https:\/\/t.co\/rZPJB0fnqx","source":{"mp4":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1269800394223431680\/pu\/vid\/720x1280\/ikTq_y-3Zeqmq8WC.mp4?tag=10"}},{"country":"1","id":"2078","description":"RT @Na_Igreja: O barulho no c\u00e9u continua... arrepiado!!! ","date":"07\/06\/2020","icon":"twitter","url":"https:\/\/t.co\/iG1Rw0sv4p","source":{"mp4":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1268046938768912384\/pu\/vid\/720x1280\/EsyuYcs7L3T7IwFz.mp4?tag=10"}},{"country":"1","id":"2064","description":"Meu Deus do c\u00e9u n\u00e3o aguento mais (desculpe pelo barulho no fundo)","date":"07\/06\/2020","icon":"youtube","url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=KTpQWGbRa1A","source":{"youtube":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/KTpQWGbRa1A"}},{"country":"1","id":"2033","description":"Hoje eu gravei pra provar que eu to ouvindo esse barulho no c\u00e9u kkkk\nE meus cachorros tamb\u00e9m ","date":"07\/06\/2020","icon":"twitter","url":"https:\/\/t.co\/g4qIOwa743","source":{"mp4":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1269496982034317313\/pu\/vid\/720x1280\/QL-N2Y4ELyTPjnIf.mp4?tag=10"}},{"country":"1","id":"2030","description":"Barulho no c\u00e9u agora 20h40 em Ribeir\u00e3o Preto \ud83d\ude31 #BarulhoNoCeu ","date":"06\/06\/2020","icon":"twitter","url":"https:\/\/t.co\/dA1Se7Yraj","source":{"mp4":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1269414025131065346\/pu\/vid\/1280x720\/AMxLRMOjt8q2Xtgm.mp4?tag=10"}},{"country":"1","id":"2028","description":"RT @annamacario_: ainda acho que o #barulhonoceu \u00e9 culpa do olheiro dan\u00e7arino ","date":"06\/06\/2020","icon":"twitter","url":"https:\/\/t.co\/gdpvHWm4T9","source":{"mp4":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1263753530910945280\/pu\/vid\/576x416\/J5bYkjygbNY0hTlK.mp4?tag=10"}},{"country":"1","id":"2034","description":"BARULHOS NO C\u00c9U DE CURITIBA   TROMBETAS   PROJETO HAARP   OVNIS","date":"06\/06\/2020","icon":"youtube","url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=OsGivAPvgP0","source":{"youtube":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/OsGivAPvgP0"}},{"country":"1","id":"2024","description":"RT @ioiomax: N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 no Brasil.\nEsse v\u00eddeo foi gravado em Bangalore na \u00cdndia, anteontem.\n#barulhonoceu ","date":"06\/06\/2020","icon":"twitter","url":"https:\/\/t.co\/E1MHtVIe2Y","source":{"mp4":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1263810911233544197\/pu\/vid\/406x720\/G-9-sMSiRJMN-Ecq.mp4?tag=10"}},{"country":"1","id":"2018","description":"RT @tweetsdojao: Sobre #barulhonoceu. Ontem ouvi, filmei. N\u00e3o sabia se ia dar para ouvir, mas d\u00e1 PERFEITAMENTE bem. ","date":"06\/06\/2020","icon":"twitter","url":"https:\/\/t.co\/phRiGzbjBH","source":{"mp4":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1258024850225917952\/pu\/vid\/640x360\/pUiL3Tu9Klw89Xv3.mp4?tag=10"}},{"country":"1","id":"2014","description":"RT @Biancaqueirozd: #barulhonoceu acordando novamente por causa desse barulho agora aqui em S\u00e3o Bernardo do campo ","date":"06\/06\/2020","icon":"twitter","url":"https:\/\/t.co\/ut39LoNWdB","source":{"mp4":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1269189275855314944\/pu\/vid\/720x1280\/Q3Pi7OEH-jc1SPHw.mp4?tag=10"}},{"country":"1","id":"1993","description":"eu nunca ou\u00e7o nada #barulhonoceu ","date":"06\/06\/2020","icon":"twitter","url":"https:\/\/t.co\/HACbDPVArk","source":{"mp4":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/EZ0OEN9WAAA1Wcn.mp4"}}],"cacheControl":"789e7a52afcac38c51777bfc22900cf8","page":32}