{"videos":[{"country":"1","id":"3154","description":"RT @miranda_bez: Hoje 6:00 em Bel\u00e9m\/Par\u00e1 #barulhonoceu ","date":"08\/07\/2020","icon":"twitter","url":"https:\/\/t.co\/C8yITztDCi","source":{"mp4":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1261949116885712896\/pu\/vid\/720x1280\/ASCgCtl5LOoeu6jv.mp4?tag=10"}},{"country":"1","id":"3155","description":"RT @Robinho_Gama10: Madrugada de 22\/05\/2020 #barulhonoceu #barulho #bizarro ","date":"08\/07\/2020","icon":"twitter","url":"https:\/\/t.co\/rABxjDKy1Y","source":{"mp4":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1263921504791728132\/pu\/vid\/406x720\/bk0v-FMqTEqSN2-g.mp4?tag=10"}},{"country":"1","id":"3156","description":"RT @LucieneFraga2: Aqui em Barra Mansa ouvimos o #barulhonoceu . Come\u00e7ou por volta de 01:30 e s\u00f3 parou \u00e0s 02:00 ","date":"08\/07\/2020","icon":"twitter","url":"https:\/\/t.co\/4BifWxxRhO","source":{"mp4":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1264423941642256384\/pu\/vid\/720x1280\/1TCkaJWZMl8hl17t.mp4?tag=10"}},{"country":"1","id":"3128","description":"E esse #barulhonoceu  fi ","date":"07\/07\/2020","icon":"twitter","url":"https:\/\/t.co\/UkenXvYFgT","source":{"mp4":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1280591952069775360\/pu\/vid\/720x1280\/BLu5lCKf83mJcT15.mp4?tag=10"}},{"country":"1","id":"3132","description":"A Confirma\u00e7\u00e3o!!! Barulho Muito Forte E Estranho Vindo do C\u00e9u, Pode Ser Mesmo O In\u00edcio do ARMAGEDOM?","date":"07\/07\/2020","icon":"youtube","url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=vKtNDlagUfI","source":{"youtube":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/vKtNDlagUfI"}},{"country":"1","id":"3122","description":"Barulho estranho vindo do c\u00e9u , agora sobre os Alpes, na \u00c1ustria","date":"06\/07\/2020","icon":"youtube","url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tuHr794PV8k","source":{"youtube":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/tuHr794PV8k"}},{"country":"1","id":"3114","description":"#barulhonoc\u00e9u muito alto volta redonda\/RJ ","date":"06\/07\/2020","icon":"twitter","url":"https:\/\/t.co\/wunmEEX1Nx","source":{"mp4":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1280305252189769733\/pu\/vid\/720x1280\/00QaQk4YCY-a7WhY.mp4?tag=10"}},{"country":"1","id":"3113","description":"Agora \u00e0s 19:07 em Contagem, Minas Gerais\n#barulhonoceu ","date":"06\/07\/2020","icon":"twitter","url":"https:\/\/t.co\/cESSdnzflS","source":{"mp4":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1280262288293998605\/pu\/vid\/710x720\/3HWBC5T9zJeeueIP.mp4?tag=10"}},{"country":"1","id":"3112","description":"#ovni avistado agora pouco em SP com um #barulhonoceu muito estranho ","date":"06\/07\/2020","icon":"twitter","url":"https:\/\/t.co\/EsLfDlGz78","source":{"mp4":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1280259520435040258\/pu\/vid\/720x1280\/7fWSd1tiJazfz5QU.mp4?tag=10"}},{"country":"1","id":"3106","description":"#barulhonoceu\n\nAcabei de filmar e agr to pensando,ser\u00e1 q \u00e9 bal\u00e3o ou to doida msm? ","date":"06\/07\/2020","icon":"twitter","url":"https:\/\/t.co\/dsPD9hpz3j","source":{"mp4":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1280042939436187648\/pu\/vid\/352x640\/Mn79fl_AR4zS6rBy.mp4?tag=10"}},{"country":"1","id":"3102","description":"Hoje tem barulho no c\u00e9u vers\u00e3o hard core\n\nUberl\u00e2ndia MG ","date":"05\/07\/2020","icon":"twitter","url":"https:\/\/t.co\/FO1tf4XUoX","source":{"mp4":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1279967789034475520\/pu\/vid\/720x1280\/xCehiUKLFup05fB8.mp4?tag=10"}},{"country":"1","id":"3087","description":"@DavesTerraPlana precisamente entre dia 28 e 30 de junho #barulhonoc\u00e9u #barulhonoceu #ufo2020 ","date":"05\/07\/2020","icon":"twitter","url":"https:\/\/t.co\/OWbVGfW6Pw","source":{"mp4":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1279661660140167169\/pu\/vid\/1280x720\/S30m2zttsfGf9UBg.mp4?tag=10"}}],"total":"2070","page":59,"lastUpdated":"08\/07\/2020","cacheControl":"2804ed1a5ee5b4d28f087949620690b4"}