{"videos":[{"country":"0","id":"2148","description":"Hay #cielomoto en #Metepec, escuchen. Al final es m\u00e1s intenso. ","date":"08\/06\/2020","icon":"twitter","url":"https:\/\/t.co\/PEblJ2JSWp","source":{"mp4":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1270145678992424963\/pu\/vid\/720x1280\/QBMCr5WLxGq16szR.mp4?tag=10"}},{"country":"1","id":"2147","description":"RT @UniversoNews1: Barulho no c\u00e9u de Itajai, Santa Catarina, 8 de Junho.\n#Barulhodoceu #SantaCatarina #8deJunho ","date":"08\/06\/2020","icon":"twitter","url":"https:\/\/t.co\/IhkrE0SK5l","source":{"mp4":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1270119675926654976\/pu\/vid\/360x202\/Gp-dR0htCgKuYUBq.mp4?tag=10"}},{"country":"1","id":"2146","description":"pra onde eu for tem barulho e \u00e9 tudo junto... meu deus do ceu ","date":"08\/06\/2020","icon":"twitter","url":"https:\/\/t.co\/rt26H0h8SU","source":{"mp4":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/EaBY0EyWAAIfQA-.mp4"}},{"country":"1","id":"2145","description":"Todo mundo ouviu um barulho no c\u00e9u\/ tremor aqui em S\u00e3o Jos\u00e9 menos eu aff ","date":"08\/06\/2020","icon":"twitter","url":"https:\/\/t.co\/408V6wnCTn","source":{"mp4":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/EaBTPzRWkAAsHHT.mp4"}},{"country":"1","id":"2144","description":"Avistamento dia 18\/04 \u00e0s 21:30 RJ\n#Ovni \n#Ovnis \n#barulhonoc\u00e9u ","date":"08\/06\/2020","icon":"twitter","url":"https:\/\/t.co\/GsDSNq9stU","source":{"mp4":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1270064565548650500\/pu\/vid\/720x1280\/vOO4QbvBZ7g_4rDb.mp4?tag=10"}},{"country":"1","id":"2143","description":"Zona Norte do RJ DIA 06\/06\/2020\n04:00 AM\n#Ovnis\n#Ovnis\n#barulhonoc\u00e9u ","date":"08\/06\/2020","icon":"twitter","url":"https:\/\/t.co\/XJl8oy4lbm","source":{"mp4":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1270062102514991109\/pu\/vid\/720x1280\/QSju4X5kaiYVbdtd.mp4?tag=10"}},{"country":"1","id":"2142","description":"v\u00eddeo que o meu pai fez hoje em pinhais-pr #barulhonoceu ","date":"08\/06\/2020","icon":"twitter","url":"https:\/\/t.co\/lBRScwZZQy","source":{"mp4":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1270055904071815168\/pu\/vid\/640x352\/EET2hYeKdTGKn8ut.mp4?tag=10"}},{"country":"1","id":"2141","description":"Gente \u00e9 a segunda vez que eu escuto #barulhonoceu , olha isso @NASA   queremos explica\u00e7\u00f5es ","date":"08\/06\/2020","icon":"twitter","url":"https:\/\/t.co\/rZBKKj4iCW","source":{"mp4":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1270010730516041730\/pu\/vid\/352x640\/puAQLRxERDpvUlpr.mp4?tag=10"}},{"country":"1","id":"2139","description":"acordei e finalmente escutei o #barulhonoc\u00e9u aq no interior de Alagoas ","date":"08\/06\/2020","icon":"twitter","url":"https:\/\/t.co\/m2MeJ9Ik1L","source":{"mp4":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/EZ_MTVGXgAUf0Sv.mp4"}},{"country":"0","id":"2094","description":"El #hum vuelve a sonar en Sevilla, toda la noche.. #cielomoto\n#sonidodesconocido #CuartoMilenio  #ikerjimenez ","date":"08\/06\/2020","icon":"twitter","url":"https:\/\/t.co\/gy9TJ87wu0","source":{"mp4":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1269866031725588485\/pu\/vid\/720x1280\/2lkd9N2GxJqUswvL.mp4?tag=10"}},{"country":"1","id":"2093","description":"#barulhonoc\u00e9u voc\u00eas tamb\u00e9m escutaram??? Eu t\u00f4 com muito medo socorro ","date":"08\/06\/2020","icon":"twitter","url":"https:\/\/t.co\/lO3Pfs0dMF","source":{"mp4":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1269857538784333825\/pu\/vid\/480x848\/yKLmtPWOhhB0I55_.mp4?tag=10"}},{"country":"1","id":"2092","description":"Algu\u00e9m mais ouviu esse barulho no c\u00e9u ? ","date":"08\/06\/2020","icon":"twitter","url":"https:\/\/t.co\/BzJqxl5NYR","source":{"mp4":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1269851854361505792\/pu\/vid\/480x540\/7uB7G6SToMT1cer0.mp4?tag=10"}}],"total":"1061","page":88,"lastUpdated":"08\/06\/2020","cacheControl":"b07eb8c84da6df6c1d96250133947cc7"}